有無人覺得灣仔去旺角架104R 好鬼異？

好似一早預計到有好多人會凌晨時份喺修頓離開咁，然後特登安排架車送你班暴徒走咁？